今次會出動解放軍？

咁搞法 幾時有車答

我屌你細妹